甘蔗燃烧还产生了该县89%的羰基化合物，这是一种气体污染物。“国家的彻底失败”：当局没有听从研究人员的呼吁，去研究燃烧甘蔗对健康的影响。这是《棕榈海滩邮报》卢鲁·拉马丹（Lulu Ramadan）于2021年8月19日出版的
在过去，天文学家认为土星有一个岩石核心隐藏在其主要气体质量的中心。土星有一个泥泞的核心和摆动的光环|萨拉·乔多什| 2021年8月17日|科普
其结果是，根据其创造者的说法，这种材料的导热性能几乎和气体空气一样差。世界上最差的指挥家可能是气候危机中的游戏规则改变者|克莱尔·马尔达雷利| 2021年7月23日|科普
车载高压油箱以气态形式储存氢气，并将其分配给车辆的燃料电池。路虎的下一个防守者将在氢燃料上运行| Rob Verger | 2021年6月19日|科普
植物通过光合作用将太阳光转化为化学能，释放出气态氧，从而导致大气成分发生了巨大变化。我们的小生命充满了可能性——第102期：隐藏的真相|基亚拉·马莱托| 2021年6月9日|鹦鹉螺
当奥巴马教授宪法时，他在课堂上是如此气势汹汹吗？奥巴马对新闻业的战争：“违宪行为”| Nick Gillespie | 2013年5月22日| DAILY BEAST
让我们把那个气体扩散装置放进去……好吧，再想想，保留它，肯塔基州。肯塔基州没有现金|保罗·贝加拉| 2011年2月15日|每日野兽
当它膨胀成气态时，它吸收热量，因此产生了-20摄氏度的温度。游艇第二卷|各种各样。
我们可能会问，这个理论是否不能用来解释渗透压和气体压力之间的关系。定性化学分析的要素，第一卷，第一部分和第二部分|朱利叶斯·斯蒂格利茨
气态元素的常数表示大气压力下气体的常数。定性化学分析的要素，第一卷，第一部分和第二部分|朱利叶斯·斯蒂格利茨
气体元素的电势表示760 mm以下的气体电势。定性化学分析的要素，第一卷，第一部分和第二部分|朱利叶斯·斯蒂格利茨
错误在于，未观察到实际残留物的重要部分，即燃烧的气体产物。逻辑体系：推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔